Tessync Frontent

Funcionalidades del sitio:
	Iniciar Sesión.
	Registrar usuario.
	Visualizar inventario de CS.
	Manipular precios de inventario.
	Buscador.
	Insertar productos a Magento.
	
Librerias utilizadas:
	React
	Tachyons
	react-sort-search-table
	prop-types